{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110095",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 써밋펜션"
    },
    "text": "こんにちは。サミットペンションです。お知らせです。22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。海の景色が美しく、きれいな施設とプールなどの便宜施設が提供されます。旅行者は社長の優しさと清潔さで満足のいく宿泊を体験することができます。ただし、釣りには危険な場所である可能性があります。二階建ての子供、幼児の同伴の際は安全にご注意ください。客室でデータの心配なく、高速で便利なインターネットをお楽しみください！利用可能客室：全客室利用可能 足球場とバスケットボール場も利用可能で、売店/コンビニも利用できます。屋外プールと子供用プールもあり、駐車可能なスペースもあります。子供のためのプレイルームやツアーも用意されています。 また、屋外テラスでゆったりとした時間を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "海の景色が美しく、きれいな施設やプールなどの便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに遅く入室する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "釣りはできますか？",
            "answer": "ペンション周辺は釣りには危険な場所かもしれませんので、十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児の同伴時に注意することはありますか？",
            "answer": "二階建ての客室では子供や幼児の同伴時に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室でデータの心配なく高速で便利なインターネットをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "足球場やバスケットボール場、売店やコンビニなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "屋外プールと子供用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "子供のためのプレイルームやツアーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスはありますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスでゆったりとした時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 339
    }
}